手足準備好做人大未

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

卡左係天災個關咁多年
終於俾我等到了

桃色G級

萬里死撚左啦

遲了